絲打會唔會中意毒撚?

如題

唔會

高大靚仔風趣幽默又有錢就會

視乎毒的程度，有啲連衛生常識都冇就88

小毒幾可愛

我會

睇樣

毒有毒好

d 女淨係會中意仆街，唔會中意毒撚

唔會
一世都唔會

絲打答呀

哩d機會

執靚仔d 會唔會好d

如果又冇錢又唔靚仔呢

your face your fate

鍾唔鍾意就唔知，但鍾意見到毒撚怕醜

好可愛

如果個人外表整齊、乾乾淨淨
性格又okay 毒小小冇所謂

做四奶都唔會要毒撚

會
最中意毒撚

有個女仔同我講話毒撚好有安全感

有錢有腦溝通到係重點

霍金既才華 o唔ok

咁... 仲係唔係毒撚？

我毒得黎樣唔差

生得柒就點執都係柒

鍾意緊
但係佢好自卑 點講都唔信其實佢好好

你真係好正 同你一齊做咩都好開心

矮但撚大喲呢？

我輸咗

靚仔咪會 不過肯定唔係樓主

我男友係毒撚

毒b唔好灰心

我帶你脫毒

巴打會唔會鐘意港女

唔抵得我靚仔過你？

會，但咁多毒撚可以揀，會揀最有錢最高大靚仔嘅毒撚

gay

死柒頭

借刀

借你老母咩

原來大部分絲打都唔中意毒撚

除左高大靚仔有錢既 "毒撚"

毒得黎好似我咁靚仔咪得

178毒撚有冇人要

你去活動區睇下班毒撚係咁留tg就知毒撚冇人鍾意不但止仲要冇人show

禾靚仔d